蘋果：警察將記者電話用錫紙包住，放入鋁箔包裝袋，再放入外賣保溫袋

蘋果記者到查閱啲咩嘢，要交出通訊設備用錫紙包住，放入鋁箔包裝袋，再放入外賣保溫袋？原來係查閱警察福利基金。

錫紙包住阻隔無線電波影響通訊 防遙控清理記錄

錫紙阻到架咩？

唔比拍唔比錄唔比寫

佢地個袋偷返嚟架？

係咪之前拉FOOD PANDA手足

充公咗人地個袋？

之前拉左個panda

其實唔太得

好搞笑 用foodpanda個外賣袋

你估平時啲毒品點解掃極都有

其實真係幾好搵

Faraday cage
一層金屬網包住又唔直接接觸電話就隔到訊號

忍唔住要抽傳真社水
2021年仲係度鬥黃店報埋D娛樂新聞
連蘋果都做得好過你地識去查黑警收黑錢呀

今次應該真係偷返嚟

包開毒品係唔同D
咁熟手勢

理論係咁，當中有好多細節，個電話如果冇用電話殼，由於好多電話係學iPhone咁用邊框作為天線，如果就咁包，不但未必隔到，反而有可能加強接受力，包亦有技巧，要一條針咁細嘅罅隙都冇

錫紙真係麻麻哋，用銅就一流

所以我咪強調左包住又唔直接接觸

黑警又親自教學喇

咁煩?

我用斯諾登方法算數

乜咁唔見得光呀

大家記得抄底

點解要清紀錄？

手足學嘢

咁撚唔見得光嘅黑錢

警方涉嫌洗黑錢

繼「企係度唔知做咩, 靠你地搞革命死得啦」又一貼士

唔知icac 有冇份捐

下次佢地識做嫁啦

平均每筆捐款 31萬!!!! Wow

Foodpanda 識玩應該出信問狗隊pr

考記者記性

警察咁多錢洗 我真係唔明之前點解會有單長洲警自殺

btw 屌佢哋老母

早排偷到個

攞正牌收黑錢

毅進星 $40,000,000

易做啲嘛
查狗嘅話查到料就國安法喇 自掘墳墓嘅嘢

幾千萬狗糧

之前咪有狗扮記者 foodpanda 保安

push

咩叫斯諾登方法？

2020年夠有人話 點知中共會衰到咁？

個袋一係偷一係有狗秘撈

訪問恐怖分子?

佢驚俾人偷聽喳掛

lead 就得

放入微波爐

使唔使驚到咁呀, 錫紙都出埋, 煮餸咩比埋炭你燒啦

黑警有睇神探伽俐略？

錫紙得 咁condom都得啦

咁機密做咩啊球證球員自己人
icac查未？嗰幾間銀行凍結咗啲戶口未？

其實咩方法得，你哋自己都好易試，包完之後用另一個電話打俾包實嘅電話，仍然響咪即係唔掂，有時我見啲人連搭lift都仲講到，咁你估錫紙有幾可靠

反正無人告洗黑錢啦

唔比抄寫，記者背書？

唔比寫都有 可以咁要求㗎咩

唔講以為係啲外星人資料
機密到

冇影冇抄冇錄
記者用咗一個月時間記呢份嘢返嚟
大家真係要珍惜呢啲記者

唔得，要金屬，維持整個內部空間電中性

冇封閉，fail

黑警被逼害妄想

充公證物？

比查比睇又唔比人抄
咁撚柒嘅做埋d野

唔怪之得之前屈人偷FOOD PANDA袋
原來佢地真心

因為佢地真係會偷人地個FOOD PANDA袋

行得正企得正驚乜野俾人睇呀！

法拉第籠

考記憶
下次就連睇都冇得睇

錫紙係金屬

最大洗黑錢集團

無得抄 無得錄 無得影
無白字黑字 到時改左個記錄
話你班記者記錯 都得啦

阿Sir唔使帶貨咩
幾多癮君子等着我哋開餐

學藍絲話齋，好人好者有咩咁唔見得光？黑警肯定有蠱惑

屌肺炎大陸都話中藥救到啦 大陸人覺得 work 咪 work

唔明點解淨係俾人望
唔俾複印？甚至連錄音抄寫都唔得
捐錢俾警察係好事來架喎
警察直情要擺埋上網多謝啲善長人翁

要接地

原因唔係考你記性
原因係佢係入面同你講乜都得
到你出返黎無證無據，報乜都可以話佢地無講過，自製羅生門
佢仲可以屈返你係入面犯咗國安法

你呢啲就真係鬥黃啦！
當蘋果查到，就批鬥傳真社、RTHK，質疑點解佢地查唔到。
當傳真社查到，就批鬥蘋果、RTHK，質疑點解佢地查唔到。
當RTHK查到，就批鬥傳真社、蘋果，質疑點解佢地查唔到。

比返個food panda袋人啦

人地明明講緊個調查方向
你傳真社規模本身已經唔係大
仲晒埋啲人力物力去查黃店
真係查狗 查鄉黑唔好嘅

Push

個4個無名氏分分鐘係共產黨收保護費

同意 走黎查埋無用嘅野
我唔撚介意邊個真假黃
先決條件支共黑警死全家先

笑死, 仲以為蘋果夠廢先課佢, 好彩已經戒左課傳真社

ching你知得太多

你依啲叫滑坡

黑警洗黑錢

我依家懷疑你個袋偷番黎
入面有冇貼紙？

似

一個公共服務機構收捐款已經離譜，仲要一年收兩億，你話冇貪污邊有人信。

Keep住查

個foodpanda外賣袋唔係證物咩

仲問
警察無啦啦點會用外賣袋嚟執法？
唔係偷唔係搶，仲會係咩？

但平時見Faraday cage都有罅？
點解用落手機就要冇？

I can accept corruption

登出黎可以話你記錯

黑警真係每日都有笑料

藍屍：行得正企就正 ... Error

帶咗ai 眼鏡點算

佢個外賣袋係咪偷番黎 點證明黑警會有外賣袋 係咪盜竊

無人會被捕

noted
又學到野啦

偷保溫袋

ICAC全是我的人

中出慈善基金